聽過/講過乜野好霸氣嘅說話

「吞咗佢」

我諗起吞姐Jessica...

乜事咁污糟

slut

如果真係多左咁多件既話我食撚左佢